被消失前可做既事「必入」

Call白車 有無得諗 Call完 講低個人資料 未比人捉就安全送入醫院
被人捉左 救護個邊會有懷疑會查
同埋白車可以短時間內到達

推

推2

推3

831救護員:

推4

鬧大件事都好 話到比街坊知？
好似831咁都有人關注下
依家每日無1，2個手足反而無人想了解
要啲爆既先會有翻着團火

屋企整入牆九比架，爬山繩

推5

你係咪成日以為自己好撚醒果種人黎？

一陣又比狗入多條懷疑藏有攻擊性武器

討論下姐

搵野頂住度門
冇人見證同幫手之前死都唔9開

最好坐定定乜都唔做等死
最合班狗意 你話係咪？

Btw 樓主 救護唔會查 fb live可能仲好

直播cam影住玄關位置